連登有冇人做緊倉務員？

岩晒毒撚做既工
唔洗對人 自己做
做左9年倉務員 年半主管
人工由唔夠1萬升到 2萬幾
返到好悶

借刀？